矛盾戰 cy定7 婆 差d

Cy 正評

7 婆 負評

777

推 cy都係仆街來

7婆成功團結香港人。
遲啲革命成功之後，佢會喺香港國家監獄到寫本自傳講自己點忍辱負重

下一個會仲癲

下個會係90 後

CY點都唔夠777無恥
鳩fing納稅人錢又故宮又1萬億人工島又乜又7 你示威佢活動照去當人透明
條柒婆做嘅嘢有邊樣係聽過香港人講乜

-99999999同-100000000既分別

7婆 一萬億加69 612
貪狼 高鐵加雨傘

7婆兩樣都高一班喎

7 婆係屈機班

要40歲先做得

屌你咩

咪屌兄弟啦

出發未

cy 有傳統支共官員心態 啫係以權謀私 敵我觀念重 唔care 人民道德嘅sociopath

淋病超越咗cy 係一個呢頭話殺鳩佢地 嗰頭心痛佢地嘅心理變態，似有自戀人格，同有狂熱心態

兩舊都係屎，有咩好比較

聽人講cy曾經好正氣真唔真呀

兩個都係含家產之中既含家產

支持64學生

呢條係含家產,97前同97後立場唔同,早70年出世佢必做漢奸

Cy係n賓偶像